所有想一拖二既男人都會有報應的

話緊你啊
死player仲要扮無辜

其實我係A0毒撚
人地一拖一 另一個都唔會揀我嗰種

有咩報應？

正仆街 一定生性病慘死

生性病
比人玩返轉頭
總之不得好死

咩事

都好過比人一拖二

個撚個都係貪得無厭

岩啊 死都無人可憐

sis..

想一得二 淨係識諗自己

佢心諗：你咩料，比我ＰＬＡＹ係你既榮幸，你唔ＰＬＡＹ大把人排隊爭住比我ＰＬＡＹ呀

抵啦

係要揀mk仔 player

第時大把人play返佢轉頭
到時指撚住佢嚟笑

sbt

Player無樣睇

係指住佢條撚黎笑

臭宅咪有樣睇囉，你制唔制丫

細撚到睇唔到 指都指唔到

佢會後悔咖 唔好嬲 快D訓

有女朋友都仲要周圍flirt，成隻狗咁

諗太多

一樣賤
毒撚都有market嫁 做乜要扮player

係時候搵條大Ｄ既，比人ＰＬＡＹ都開心Ｄ丫 係咪咁話？

ＷＨＥＲＥ ＩＳ ＴＨＥ ＭＡＲＫＥＴ？
Ｉ ＣＡＮ’Ｔ ＳＥＥ。

咪係，屋企有件仲要日日約炮，屌你老母，成隻狗咁

賤人周圍都係，只好怪自己唔醒水。

你應該開心你發現得早 走得快

毒撚 market

等神的第三個獨生子打救

靚仔幽默你兩句就濕哂
男人唔壞女人唔愛

睇得出佢得一半心機係你到 應該

試過一拖二 忙住應酬兩邊 結果兩個都發現到有問題，問：「你同邊個傾計呀？」

sorry

好撚中 講得好 罵臭個死賤人 咒佢成世無真愛

你去咗邊啊？

這個反應很好笑

咪臭係 唔知醜又9up合理化曬自己d狗公行為

這個比較有趣

好大怨氣

呃……你指的是哪個

算把啦
呢d人唔會覺得自己有錯，亦唔會有報應
快d move on睬佢都傻啦

騎牛搵馬既都要落地獄

乖

自上次短短相談兩句後就不見你了

沉哂船先醒 太遲了

仲要推哂啲責任落女方到 扮無辜 好撚嘔心

唔攰咩一拖二？ 唔可以決絕啲二揀一咩
最後係咪兩個都無哂

男人有多幾個女人有咩問題？咁你祖先咪有報應

其實做得player最唔應該做既係扮無辜
識咩時候做咩野 令到另一個人覺得唔捨得無左你先高章
BTW係有咁多報應 中環死左一半人啦

咁女人呢

咁一拖二嘅女呢?

你都戇撚鳩 歧視男人啊 你哋啲女人咪喺 成日比綠帽我哋戴你唔講？ 所有女人都係雞 係公廁

個player有翻咁上下賤
都要幫女有翻咁上下on9先會信人
個個都要有錢靚仔 呢類人根本係小數 結果咪成日有女比人玩

Player無樣睇
柒頭都可以做player！dllm

女人都係

兩條女接受到share一個男人
一拖二就唔係問題
唔好射錯隔離

一拖二嘅女人多定一拖二嘅男人多

以為自己幾時開左post😂😂😂

攰呀

好快忙到應得一邊應唔到第二邊

果斷揀左個 到宜家都仲係女朋友

呢個真
柒毒樣都做到player
仲要唔止一拖二
有女朋友仲周圍撩女 一拖N
屌佢老母啊

咪臭係 當初揀佢唔多唔少貪佢唔靚仔夠安全感
點撚知柒頭都有面做player

呢個故事教訓我地簡仔好似我咁靚仔就實冇死

另外條女知唔知佢一拖2

呢d賤人點解仲要掛住佢
搵過件唔好咩

知 照要

男人唔壞女人唔愛
犯賤

岩呀 所以一拖三

咁另外個個女仔點算
當唔識？

之後一兩個月都有搵我

仲有問我第條仔點

好快就同個條仔開始地下情 唔理我lu